//soruları tutması için MCQS adında objects of array  oluşturuyoruz

let TEST = [{
    question: "20 sayısının İngilizce yazılışı aşağıdakilerden hangisidir ?",
choice1: "Nineteen",
choice2: "Twenty",
choice3: "Eleven",
choice4: "Twelve ",
answer: 1
},
    {
    question: "What color is a lemon ? \nIt' s _____. \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "Purple",
choice2: "Blue",
choice3: "Yellow",
choice4: "Green",
answer: 2
},
    {
    question: "______ is my grandfather. \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "You",
choice2: "I",
choice3: "She",
choice4: "He",
answer: 3
},
    {
    question: "Jack: ..... is this? \nRonaldo: This is my cousin. \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "Who",
choice2: "What",
choice3: "Where",
choice4: "How",
answer: 0
},
    {
    question: "thirteen, fourteen, ......... , sixteen. \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",    
choice1: "fiveteen",
choice2: "fifteen",
choice3: "fiften",
choice4: "fiveten",
answer: 1
},
    {
    question: "Selma is my .......... . \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "Brother",
choice2: "Father",
choice3: "Grandmother",
choice4: "uncle",
answer: 2
},
    {
       question: "Marcel: ........ play tennis. \nAli: Okay .\nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "Okay",
choice2: "Hello",
choice3: "Hi",
choice4: "Let's",
answer: 3
},{
       question: "Ken: ...... you swim? \nBob: Yes, I can. \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "Can",
choice2: "Are",
choice3: "Do",
choice4: "Like",
answer: 0
},
    {
       question: "Kate: Are you fast? \nTom: Yes, I ......... .  \nBoş bırakılan yere hangisi gelir ?",
choice1: "are",
choice2: "can",
choice3: "am",
choice4: "is",
answer: 2
},
    {
       question: "Can superman fly? \nSorusunun cevabı aşağıdakilerden hangisidir?",
choice1: "Yes, she can.",
choice2: "Yes, he can.",
choice3: "No, he can't",
choice4: "No, she can't",
answer: 1
}];









